曾志偉分居20年妻朱錫珍病逝 曾寶儀：低調處理

曾志偉（左圖）妻子朱錫珍（右圖左）傳周一過世。香港《蘋果動新聞》
67歲香港影壇大哥曾志偉與寶媽離婚後，與現任妻子朱錫珍育有2子曾國祥和曾國猷。今年初朱錫珍被拍到因病返港檢查，5月導演曾國祥又被目擊多次進出醫院，顯見母親病情不樂觀。今傳出朱錫珍已於本周一（3日）過世。 對此，《蘋果新聞網》求證曾寶儀經紀人，曾寶儀經紀人表示，她遵照曾國祥的意思，低調處理。

出版時間：20:52
更新時間：22:02

人渣賣港賊

係咪鴛鴦蝴蝶命先？

影壇大哥曾志偉